號召各車主一齊咁做 封關救港

號召各車主一齊咁做

推

推！

就算成功三罷 都要留意執行方式

推
手足可以印埋搭巴士放係窗邊

搏比人扑車?

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

小小野都驚？你地點對得住被捕既手足

之後有會影到班狗開關比生化人過